（救撚命）有咩蚊怕水好用

要防蚊 防蠓

利申 用過 佩氏 垃圾 蚊蠓都唔防，又撚笠屌
歐護綠色裝 非常work 但我垃圾會敏感

試下噴香水 /防曬
夏天無俾蚊咬過

長衫長褲長襪手套面罩

中暑先

實係啲低胸短褲仔既肥絲
又要露又怕吉

3M蚊怕膏最有用
deet有成34%

OFF綠色真係最有用
天然野BURTS BEE無用既

花露水
屈晒機